唔捨得開足24小時冷氣既父母 有無資格生仔？

為左慳一千幾百而唔開足冷氣既父母

我覺得無資格生仔囉

24小時其實又過分左 起碼訓教開

利申：仲吹緊風扇

你唔會明白港孩嘅嘢

你交電費咪比你開，錢未識搵使錢就叻

呢個年代仲有咁小家的老豆老母？
我屋企都24小時冷氣比隻貓啦

等佢老左淨係夜晚比飯佢食
日頭唔比佢食野 報仇

你估個個好似你咁毒，24個鐘都喺屋企咩

細個開冷氣會比屋企人屌
大個出黎住就開24小時比隻狗

狗都不如

滴水呀開咁耐

一開冷氣就話都唔係好熱啫，曬電啊唔好開啦。

你可以自己搬出去住 唔再用你父母錢
如果冇試過 你冇資格話佢地

我19歲開始搬走，大學學費生活費都自己揾，咁多年自己租樓住
我對自己隻貓仲好過當年老豆老母對我咁

不嬲都話香港人地位低過寵物

收皮啦 生得出又養唔起

同領養寵物但唔俾飽飯佢食有咩分別

你都on撚99

你真on9,唔通你冬天都開住,睇下乜情況下先,你老母生你出來真可悲！

你老母就可悲

依家香港係夏天你講冬天做乜撚野

智鳩障

死窮撚學咩人生仔

計返每日錢長期開住其實唔係好貴
我屋企24小時冬天

夜晚訓教先開 吊你老尾 俾電費你咪開足一日囉

抄登仔濫交濫足24小時...

屌你老母 無錢交電費咪 咪撚生仔囉

窮撚又要學人生 屌你老母

岩聽

你就好

咪撚懶環保啦 想慳錢先係主因